香港人真係好撚野 話就話核彈都唔割 港獨就一刀割

仲要一大堆港獨就輸論 同埋"班村民唔係咁諗呀"
大家屌又前諗吓你地既初心係乜野先
表面上係反送中 但點解要反送中 係因為大陸既司法不公呀嘛
到抗爭到今時今日我地見到既係香港司法都已經不公啦
已經好似大陸咁啦
逃犯條例大家就覺得有問題要反 濫暴濫捕有問題但係就唔反?
大家諗住反到送中就唔會有洗頭艇?唔會有政治檢控
問題就係如今送中實行唔到 冇辦法將香港送入大陸
但係大陸果一套已經落咗黎香港啦

好喇你地話要雙普選先 點解你地覺得有法不依既政府實行雙普選會有用
種票 賄賂 恐嚇我地解決咗喇咩 一人一票就係公平同民主咩
仲未計DQ呢 補選機制呢
天眼+身份證呢

請大家認清真正香港需要啲乜野
係咪只有五大訴求咁簡單
爭取到五大訴求依個社會既矛盾係咪就會解決

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

主因：時下年青人不滿藍絲廢老22年前賣香港俾中國

依家既抗爭就係要令政府 甚至中共要感受到我地現有既壓迫
點解一提港獨就變咗要同中共妥協 袋住先?

你可以話普遍市民未接受到港獨
但解決方法一定唔係割蓆
而係做好宣傳同包裝

就算係港獨派 都希望社會可以穩定繁榮
但問題就係中共既管治底下
爭取到啲咩都唔會有民主

就算奴隸向佢既主人成功爭取到一日兩餐 到頭來都只係一個奴隸

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

推

其實由6.12開始好多人都慢慢認清咗根本問題
但係礙於港獨呢個概念未必爭取到兩種人嘅支持，
佢地好多都係中產和理非，絕對有影響力

1.淺黃大中華膠
2.覺得要靠中國先搵到食嘅中產，想保持原狀

林鄭真係想用港獨拉一派打一派
我地無理由未組齊隊同升好裝就直接打終極boss架嘛
文宣可以趁呢段時間破解「香港一定要靠大陸」嘅迷思

所以我都話港獨要包裝
基於中共成功將佢妖魔化
令人覺得港獨就係社會動盪 混亂
同埋過渡期間無政府狀態就一定係周街都係火同搶劫

重點就係要化解民意做思想武裝 一定唔可以割走香港翻身既機會

如果提港獨 可以唔洗俾人DQ 我絕對支持
否則到時立會又輸議席 政府又暴力施政 重復舊路 汗血白流
4年後仲有無咁多熱血市民?

老老實實 邊個提港獨依兩個字 邊個就一定係鬼

點解你調轉頭諗
講港獨會俾人DQ就係個體制有問題
證明進入議會冇辦法改變個體制

所以更加要港獨

如果出街會俾黑社會打 唔通提出反黑又係鬼?

要一步一步蠢食
你睇侵對住中國都係少少少少著數咁拎下拎下係度撚狗
舉個例你想去一個目的地都唔會直行過去咁撚戇鳩嫁下話
港獨呢兩個字未係時候就係未係時候
轉下彎唔該

冇一話要一步到位
但係無需要一提就割

你見到咁多人想割就知幾大威力
唔割你都要割住先

其實香港時間真係唔多架喇
仲信中共港共香港真係會玩完

連否決議案都做唔到 點樣獨立？
無政治力量 無資金來源 連加泰一半條件都無
係咪覺得中國民主過西班牙？
同埋人地加泰係政府發起獨立

想一步登天？

香港人再相信依一套就冇得翻身

港獨係出路

咁係中共底下我地可以爭取到啲乜
無話要一步登天
但係點解一講最終目的係登天就割蓆?

咁打住港獨旗號點翻身,你一句撻落黎,我想聽多少少

獨你條命，台灣都未獨到，我地獨啲咩
我地軍隊都無，依家仲要同狗打，點獨？
唔好FF , thx

既然對達成目標冇好處咁做黎做乜?
做人帶埋個腦好唔好

請別用仇恨遮蓋理智

呢個好同意，今日見住成個連登係度話唔要港獨blah blah blah
每逢有個新idea緊有人贊成有人反對，我地要做嘅係說服令更多人接受呢個idea
葉劉之前懟政府都講過啦，話逃犯條例搞成咁係因為政府宣傳不足啊，宣揚理念好重要
每逢任何改革必定惹起保守派反對，兩邊都爭取緊支持度，一旦多人撐就冇咁易被打壓落去
港獨理念係要宣揚出去，絕對唔係被消失

香港人怕同港獨拉埋一齊就自動割蓆等同於大陸人聽到民主就縮沙
久而久之
日後你爭取咩權利都好 只要政府俾頂叫港獨既帽你戴就無人支持

你叫一聲港獨就永遠唔會凝聚到政治力量
連第一步都行唔到出去 仲講最終目的？

何不食肉糜

要玩港獨 唔該搵個政治家出黎睇下先啦 幼稚到死

信唔信都好 再過幾年 港獨將會成為新既政府風向
五年前提勇武咪一樣俾人嘈到拆天 一樣有班人話冇可能

除左天真冇乜其他字好形容

政治風向*

政治現實係咁，你提雙普選都未爭取到，就談港獨？

咁你幻想下5年前提港獨
睇下今日今日仲勇唔勇武到

其實我地真係冇基礎獨立
唔係唔想 而係唔可行

依個咪係有雞先有蛋先既問題
有人覺得有普選先有民主
但事實係有普選唔代表有民主
我覺得有民主先有普選
而under中共唔會有民主

港獨無問題,但必需包裝

你包裝得唔好,跳步跳得咁快,

就同陳巧文一樣

無錯 要包裝得好俾市民接受
成唔成功係另一回事

條友口講包裝,實質上就係透明包裝

第一步起碼要市民接受到唔好割蓆先
進一步有多人開始支持既時候籌碼就會愈來愈多

到依家都無人比到答案班中產,到底港獨對佢有咩著數

你話自由,安全,佢地一D都唔care,

佢地只係care錢

我知 但係勇武都要民意支持 既然我地係民主正義既化身 咁係咪應該聽下支持我地既人既意見呢 呢個唔係絕對唔係割席
大家可以討論一下 因為始終有人d思想未行得咁前 想照顧埋佢地 既然支持我地既人都表態咁樣 我地係咪應該回應一下佢地呢？ 希望大家可以討論一下 咁大個林奠做樣 唔聽人意見 唔回應訴求既結果係咩我相信大家呢兩個月都睇得好清楚
sor for 1999

連登多撚左好多你呢破處開post既人，林鄭開記招，就好多你呢d人彈出黎

200萬人都驚政府只會助長黑警無法無天
政府想用呢種道德心理控制人
當所有人能夠突破呢個心理唔理政府就會贏
我地無道德義務聽一個不合法咖政府說話

唔係割 係先停
然後不斷用文宣包裝

有人可能唔支持港獨 請起碼支持脫共
脫離中共有大把方法
例如聯邦制至少可以保障到中產既利益

前提係要改變到大眾消極既想法
個個都諗唔work就一定唔會成功

脫共可以,但不能提港獨

反送中同港獨就係密不可分，見到d人叫掟國旗落海，掛港獨旗既另外去搞，無人想要港獨，根本就on99，就算大陸真係47年之前尊重一國兩制，之後呢？長遠會容許一國入面有兩制咩，加上共產黨既本質根本就係獨裁，屌呢個時候成班on99仲係度綏靖，你唔玩港獨，大陸政府，甚至大陸人睇你所有野就係港獨，你睇澳洲班大陸生蕃講咩就知，呢個時候仲畏首畏尾，同泛民叫唔好激嬲共產黨有咩分別。

完全明白
只係唔係要迫人一時三刻接受
但係重點係香港人唔可以害怕去傾
可以傾完出黎大家可以覺得時機未成熟 唔好做住
但係一提港獨就自我審查 怕中央清算係一個好危險既想法
自己扼殺咗無限既可能性

而家唔係因為有人插旗喺尖嘴，畀人感覺想騎劫咩？

有人唔明白光復香港時代革命既下一步就係脫離中共
泛民雖然係同路人
但時間耐咗就會同真正既爭取民主愈行愈遠 最多行到2047年

光復香港 時代革命既潛台詞其實就係港獨
只能夠話佢地太早 同埋未有包裝就提出黎
同埋太多香港人怕事

完全明白只係唔係要迫人一時三刻接受但係重點係香港人唔可以害怕去傾可以傾完出黎大家可以覺得時機未成熟 唔好做住但係一提港獨就自我審查 怕中央清算係一個好危險既想法自己扼殺咗無限既可能性

乜獨都唔割呀！

呢次運動之所以成功係因為團結
我唔想因為口號而令大家分化

起碼希望大眾接受脫共先

其實有邊個唔知中共嘅衰野
不過好現實咁諗
香港人完全無受過軍訓
更加無武裝
如果打得贏黑警已經當你贏
但你有無信心打贏解放軍？
打唔贏學咩人講港獨？

其實普選到特首 改革議會 再喺議會提港獨方案 再公投決定獨立 咁樣唔得咩
我覺得港獨都要有程序 同埋先有一個代表到人民嘅政府係易啲同民意更加易接受啲

利申:支持香港獨立

Textbook play就係咁
首先要確保普選真係公正先
好老實我唔係太相信依個政府可以搞到個公正既選舉
投票箱又俾人拆 登記冊又失蹤 最後不了了之

程序本身梗係好啦
但係政府唔跟都冇計

好似啲警察咁 問佢發生咩事
佢淨係話有投訴機制
同佢講話投訴冇用喎
佢叫你相信個機制

仲未計DQ種票
可想而知香港政府搞普選可以有幾公正
今時今日俾人告暴動既 参加示威既應該冇得投票

呢個要推

港獨我都支持
但如果嗌「光復香港，時代革命」會減少支持人數，減低今場仗勝選
我會選擇忍口唔嗌

咁樣只會引出終極boss : 老解，依家未夠lv,又冇裝備，又冇外援。點打啊？到時一下就ko你啦！

淨係叫你唔好反港獨 冇人迫你撐 你驚咩啫

點解唔係做好文宣

多謝幫推

因為港獨過左好多老、中一輩既底線
唔係話一時三刻用文宣就可以說服佢地相信
不如依家用埋佢地力量，贏埋場仗先，之後再說服佢地

我唔反港獨，但驚你太早引出終極boss, 到時被人一下ko,無得玩囉！

獨唔獨係後話，

總之舖機一日未完就一日都唔割！

大家係可以咁做 但至少下一代唔可以怕港獨

同埋真係唔需要割蓆
泛民都冇話要爭取溫和派支持同勇武割蓆
點解非港獨派咁驚失去支持要同港獨派割蓆呢

同意
所以我希望大家同意「光復香港、時代革命」，而今次唔好嗌住
遲少少區選嗌都未遲（會唔會因此被DQ就後話啦）

其實開post你唔啱聽，講咩都冇用

其實從連登變成一言堂開始，運動已經唔同以前一樣

希望各位聽得明我講乜嘢

好行唔送啦高人大師

要做嘅係宣傳唔係覺蓆
主流民意一定行得比較慢

[文宣入] 唔係口號嘅問題 係宣傳不足令人唔知 光復香港 時代革命 點解

個問題係而家都仲有一大部份人唔接納港獨 市民唔接納 而你張佢定為運動目標 你個運動就會冇咗一班唔接納港獨既人 變相減少資源 而家根本冇分裂既本錢 呢個運動係大家認同5大訴求先會同一陣線 所以理應要針對解決返訴求先 港獨應係後話

再講就算獨立可能真係唯一可行方法都好 就算大眾真係愚昧行得比你慢都好 現實就係社會並唔係屬於你一個 你點都係要等埋其人ready先得 唔係話你行得快就能夠逼到其他人跟你一齊行 你如其係到講直接港獨 倒不如係到諗點樣令到班所謂「行得慢」既人變成支持港獨好過啦

做緊 就係依個post

岩呀 推

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

其實呢...港獨唔駛下下都講到出口嘅...

做啦

唔駛舉哂旗話我代表港獨

打啦

理智得黎要保持住仇恨
用理智控制我地行動既方向同行為 認清我地既敵人
用仇恨記住我地既初衷 出發既目的

港獨未係時候
現在先要5大訴求
當有了雙真普選
絕大多數議席都會係黃既
到時有權有錢再搞

接受到雙普選其實都接受咗一半港獨
不過要一步一步嚟
有好多人仲深信誤信中國係香港靠山
唔知其實香港好多野可以做到

問題在於DQ同種票
宣譬話咗唔係港獨啦
小麗老師唔係港獨喇掛

正面

[red]我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

- 分享自 LIHKG 討論區[/red]

正評的人一係ON9一係鬼

而家的確唔應該主張港獨呢件事

雙普選都難啦 無可能一步到位
成日提既話
又扣你帽 更加達成唔到五大訴求

可以重申今次運動既訴求 但無必要同港獨思想分割

同政府扣你暴徒帽原理差唔多
有市民睇TVB會中計
要諗既係點樣令市民唔反感
而唔係停止一切既行動怕失民意